夏蘭特勁到癲 差啲破60米短跑世界紀錄

多蒙特前鋒艾寧夏蘭特入球能力出眾之外，原來速度亦十分驚人，周二球隊以2:1擊敗巴黎聖日耳門（PSG）的歐聯16強首回合賽事中，他便幾乎打破男子60米短跑世界紀錄。

周二的比賽，兩隊雖有基利安麥巴比、尼馬及查頓辛祖等多名球星參與，但19歲的艾寧夏蘭特梅開二度助「蜜蜂兵團」力克PSG，這名挪威禮童在比賽中更曾跑出接近60米世界紀錄的速度，搶盡風頭。

根據《Sky Italia》，夏蘭特上半場在一次反擊中，由後場跑上前場約60米距離，只花了6秒64，與美國選手高文保持的6秒34男子60米世界紀錄只是相差0.3秒。

194跑狗

0.3秒其實差幾多下不過足球黎講係超快

佢仲要無起跑姿勢同埋係踢緊波跑
而唔係只跑嗰一下

其實點解唔搵d短跑選手去踢波

收皮啦 現役有幾多個做到

保特？

草地跑喎 加埋係比賽期間
根本就好痴線

全速定計埋起跑先

因為足球好揾過跑

一個跑草地，一個跑 tracks
一個波 boot，一個跑鞋

0.3秒已經好近

如果有個外國細路練開跑踢波又掂既，應該都會揀踢波先做職業球員機會點都大過做職業跑手

踢波好玩過跑步咁多

報紙佬cap夏世三其中一段高速
短跑世界紀錄係由靜止開始跑60米 好蝕章

咁係唔係由企定定開始計時先

保特咪踢過職業聯賽，但控波同射門完全未夠班

就算佢再跑慢0.3秒都無邊個後衛追到

一定計全速,報紙佬9up 呃views...人哋短跑選手痞低起跑一定慢咗

真

係咪要轉會玩田徑

我個意思係要練佢地一兩年咁

禾仔
幾撚高人工

咁快變世三

知唔知咩叫現役呀

屌 ON9唔計加速度

無起跑姿勢 同在場跑左已經咁耐 加上草地摩擦力
已經是怪獸級

有片

瀨屎蓋想燈

係
同埋人地係靜止開始跑
個到可能又0.5秒

痞低起碼係慢左？

因為短跑訓練嘅野喺現代足球唔係真係佔咁大比重
正如你唔會問點解唔叫啲擲鐵餅推鉛球嘅職業選手去踢波掟手榴彈

其實中岸最後都有俾簽佢，但佢嫌低

有起跑應該仲慢

人地個紀錄係計埋反應時間+要起跑
點有得比

Tracks 起跑加速頭幾步唔係top speed...

你係咪戇撚鳩

屌你明明咁樣衰
Finishing勁又跑得快
走位重要幾靚
有速度嘅弱智版利雲

呢度真係多小學雞

唔係

你啱，我柒咗

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

笑左
即係全部短跑選手都特登讓賽

可惜太樣衰
唔會做到球王
算鳩數啦

細哨：

草地跑到咁真係痴撚線

仲要控住個波 又唔係跑得正宗 都只係差0.3 仲俾膠？

我比膠係比個報紙佬9up

有無跑1米世界紀錄

其實點解唔搵d藝員去踢波

但難好多

0去到50同20去到70要用既力差好多
唔洗起步其實易d

呢條友全能，又高大又快射術又好，機會主義者，係差罰球好快俾皇巴鈀買撚左

其實二戰時期，真係有棒球投手掟手榴彈

你唔計起跑仲要差0.3秒

差咁多

咁快過保特跑十米都得啦
一個開始已經全速 一個由0起步

結果辛祖自己射

留名睇連登仔話其實唔難

vvd歐聯都34.5km/h啦
計返60m係6.26秒 仲快過60m世界記錄添

全速vs由0起步真係冇咩意思

大把，紐個耶連本身就係短跑出身，十年八年之前阿仙奴有個黑人都係短跑世家出身之後轉踢足球，但成鳩日唔記得佢個名 賀乜春唔記得

下面個個都好快喎

唔係慢左 係起跑爆發加速動作黎
但係由0到100係要時間 報紙佬直接拎最高速出黎講

弱智同唐氏都咁勁

haaland 試過36...但當然無包皮咁快...

由邊到計到邊到
條片冇show

剩係靠夏撚老豆個名氣都夠佢係英國搵食
仲要而家打到多毛呢d大會

如果係佢應該過硬

所以好懷疑係咪真係零速計

係，0. 3秒對短跑選手黎講已經好多，好可能練一世都縮短唔到，不過報紙一向講野誇張。

不過足球員基本上要球場上追波先會快，叫佢認真跑賽跑場60m應該慢好多

零速同起左速點同
試一次過馬路就知

記得有波入仲要唔係-6

短跑應該都幾重要？

專業掟野一定勁好多，你有冇睇過田賽啲人掟野真心勁，力又大技術又強

以前既史篤城

佢爆嗰段冇控波

你有冇睇過片架
冇帶波跑

唔講以為20 秒差0.3 秒都有得講下

呢個幾秒嘅野
未計原來起左步

唔運動嘅人唔識咁多傢喇

佢快定vvd快

忍者龜一定得

你唔好咁啦 我想學野

保特上年定前年踢緊職業足球
今年唔知

痞低起跑就係為左快
有塊地比你借力用力彈出去
同企定起跑無得借力彈
可能認真左

追波黎講，係60米外終點放個波
叫個足球員開始跑，咁樣會快啲?

唔會，要保持住喺佢前方滾動，但又唔可以比佢追到。

大把

笑左 邊隻屎眼見到有控波

咁咪同賽狗一樣雖然我都覺得自己追波快過就咁跑

你田徑比賽前都係熱下身
佢係足球比賽緊
即係話之前已經全場係咁不斷跑動wor
仲要係草地跑 cls

痴線
明明踩腳踏係為左出矛招更快
吹到變慢左

你就真係9up喇
自己google下4x100 世界紀錄

上面條友話慢喎

咪on9喇 起步加反應時間
肯定慢過你度住步然後跑

人講個人短跑
你講接力

榮清又打錯字

4x100 點解均速可以快過保特100米
就係無咗反應時間同起跑

連登仔跑學界頭十米快過保特，喺連登講速度真係得啖笑